呢枝IKEA燒烤叉望落幾好用

圖片來源：國難五金

又到秋天係時候準備BBQ，有冇用過呢枝嘢嘅巴打講下感想

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

燒雞翼,我鍾意食

野餐加BBQ

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

食狗肉

國難五金勇武到

好用過鐵通喎
利申未用過鐵通

集體bbq

Push

獅子山

中秋最啱一班人bbq

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

good stuff

IKEA喎

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推

都係嗰句
好多嘢都好好用
不過大家都驚，唔敢用

建議買咗旁身先算
冇裝備擺喺身自然乜都提唔起意志去做
精神係需要物質係支撐

精神係需要物質去支撐

IKEA 好多好用既野

秋風起 bbq

插住個豬心臟燒

bbqqqqqqq

忍唔住想食狗肉了

有得食未呀

秋風起燒雞翼

食得未啊

你哋班暴徒同我入曬嚟

兵器庫

燒烤叉鈍架喎
點切菜呀

秋風係時候BBQ

都有道理

肯還拖拎枝樹枝都好有用

.

支那廢老就唔好出黎搞搞震啦
又無stake

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

我不支持吃狗肉的

又好似幾好用

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

燒烤完食生果

買把生果刀都好

玉林狗肉節岩曬共匪

低調
大家入足貨先再講

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見

咁短，燒嘢食唔方便，除非同個爐好近

想夾左D kidney出黎

收皮啦
聽日咪又係防暴一推就走
心態岩既無裝備都夠打啦

兔死狗烹

好用

買完記得買多包廚師腸

燒雞翼好方便

最好成個廚房部摺咗佢

不過比狗搜到實拉你藏有攻擊性武器

Cwb咁啱有間Ikea

找左麻包袋條數先再講啦

叉住狗肉飲雞尾酒，正

利申：係大陸做

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

吹水就叻
唱多幾日歌就贏
攪禁多野做乜

鈍器防身 利器殺人
睇住用

唔會俾人反搶/tk
我都唔割

最鍾意燒狗頭

有叉用

秋季大旅行最啱使

正式宣布 嘉年華結束 重新全力投入抗爭運動

好味

燒烤

Push.

BBQ拮嘢嚟燒一流

對家淋漒水咁成功係因為，人地冇上網唱通街

希望大家可以睇下

最近天氣凍，大家都可以考慮下買番個熱水壼養下生咁
我自己用開呢隻
不銹鋼造跌左幾次都唔會爛
你平時出街唔會日日大心中月燒烤叉，但水日日都要飲架嘛

另外個燒烤鉗都幾撚聚手下

其實最撚驚係俾狗搶咗黎用落自己/手足身上

要升級

巴打諗多咗
佢哋陀槍㗎，支狗棍點都勁過我哋啲架餐
佢哋搶嚟用反而對手足冇咁傷

好想BBQ
中秋後天氣一流

721
831
新屋嶺集中營

首先要有習慣武力依個感覺先可以諗遠啲，而家多咗咁多野生藍豬各位想安全練經嘅話最好就係狩獵藍豬

It's not about your equip, it's your mind set

下面個圈位勾支国旗 476見到都唔敢郁你

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

BBQ

乜野尼

零零柒把刀仲撚好用

其實唔會插到咁入，插晒入去要好大力
利申：講緊燒烤

藍蛆今日咁對手足

ikea求其一樣嘢都可玩

講完 只會對家用
無黃會用 又係呃正皮post

秋季旅行應該好實用
牛眼睛

算吧啦無人會用

食狗肉一流，狗頸肉最好味

會唔會太暴力 好鋒利

幫手買多枝

燒野食最緊要戴手套

Pish

秋天就緊係燒嘢食

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。要link up 自己最好朋友或家人。請勿與陌生人link up. 大家要保護自己。謝謝🙏

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

私了 黃金十分鐘

敢用先算啦香港人俾支槍你都會放返低話唔好俾人口實

乜撚都話送頭，智取

革你老母命咩成班垃圾

秋高氣爽燒野食最啱